轉眼間，50後已經不再年青，步入中年了

紛紛步入60，進入中年
依稀記得，不久前50後還等同青春
時間多可怕
時間過得很快，但一切沒有進步似的
大概轉眼間，50年等同中年，老年同義詞

老樂觀SIR

步入 60 已經係廢老啦

笑撚死
向羅局長致敬
開啟人類對年齡界定既全新定義

好想嘔

講乜鳩？

60歲都仲可以叫雞

過兩年 當大家壽命到了一百四十歲
五十後又重拾青春了

花甲先上車供樓

我92歲立張平安紙都比個律師屌
話我咁早立做咩9

你一定無睇新聞啦
你老左60歲都未有得拎老人福利呀

15歲了，由嬰兒期步入少年後
終於不能再陪中年媽媽走進更衣室
再也不能觀看姐姐們各種形形式式的雙乳
很掛念
實在很想再傻傻地發呆，盯著那些有魔力的肉球
只是，種類真的太多，多得身為嬰竹的不能形容
肉球主體有些鬆軟彈跳，有些像脫了水的蕃茄
而乳尖上長了不少水果
有小櫻桃，有梅子，甚至有些掛上黑提子

依依不捨的我追問媽媽原因
媽媽告訴我，這都是政府工作的一位伯伯所提出

有哥哥組組跟我說，那個伯伯為何這麼殘酷

仲中年？
90後都就中年
50後係老嘢

同感！

#CD-ROM
#50後